我覺得連登要將呢張圖置頂

已經唔講其他膠Post，啲學術台嘅「理性討論」Post一撳入去，就睇到咩你老母俾狗屌嗰啲留言，諗起都覺得低汁

我覺得問題係唔少人唔識得控制自己

喺個討論明顯變得無意義之後都唔停止發言

又或者只係假膠三毛唱雙簧 搞到 d post 好低質

我覺得會問候樓主老母嘅原因只係因為駁唔到
根本已經贏咗無需要再理佢

我都信有啲Post係真係有打手假膠喺度spin嘅 不竟咁多人都喺連登搵食
但係個個Post都24/7出現呢啲情況 我真係懷疑香港人係咪真係低汁到咁

討論區嘅本質就係放件事上嚟討論 冇話必定唔與錯
如果係咁樣 都真係幾肉酸

咁呢個世界一定有低汁垃圾嘅喎
見有呢的人block柒咗佢咪得
好難真係清除曬呢班人，由佢啦

但係平時生活 又唔多覺有呢類人出現先奇怪

你俾狗屌啦屌你老味

我都知上連登勿認真 但係同舊登比 有營養嘅Post 比例真係少好多

咁你日常生活中屌人老母會俾人打呀嘛

ok

都啱

多謝推post

上連登真係勿認真
頭先講唔同意見就已經俾個癡線佬追住嚟屌

唉真係冇得同舊登比 舊登有料嘅嗰堆巴打唔少都已經專注生活冇再活躍係網上

盲毛、曲解內文、意見不合就追住你嚟屌